有無人上唔到YouTube?

而家都上唔到

強國係上唔到

me ok

我喺香港

8點30開始睇，睇到啱啱load唔到

屌，手機又上到，網頁版load唔到

冇問題喎

我都係喎師兄 app版入到 電腦web版入唔到

我都係 有冇ching識搞搞佢

我都係 求救

冇事喎